醫管局公然講大話？

初頭話有發燒 依家又話無發燒 彈出彈入

【14:45】醫管局消息表示，有女病人到將軍澳醫院急症室求診，報稱曾到武漢；該名女病人無發燒，經臨牀診斷後不屬於須呈報衛生防護中心的個案，她目前在內科病房留醫。

【14:10】衛生署發言人表示，就屯門醫院2019年12月31日接收一名出現上呼吸道感染徵狀、報稱病發前曾前往武漢的女病人個案，經衛生防護中心公共衛生化驗服務處初步化驗後，證實對嚴重急性呼吸系統綜合症、流感及禽流感呈陰性反應。

【13:50】醫管局發言人表示，屯門醫院於2019年12月31日接收一名出現上呼吸道感染徵狀及發燒的女病人，由於病人報稱病發前曾前往武漢，屯門醫院隨即安排有關病人入住隔離病房治療，並已將病人的樣本送往衛生署作化驗。病人現時仍在屯門醫院接受隔離治療，情況穩定。據了解，病人是30多歲女子，有喉嚨不適等。

醫管局發言人表示，早前接獲內地出現不明肺炎個案的通報後，已通知前線醫護人員提高警覺，加強留意肺炎求診病人的臨牀情況。發言人強調，若前線醫護人員發現有懷疑個案，會即時將病人安排在負氣壓病房隔離治療，並會盡快提供所需之化驗測試。

醫管局已將有關個案通報衛生防護中心，會繼續與衛生防護中心保持緊密聯絡跟進情況。

一個將軍澳 一個屯門啊 大哥

依個政府已經冇撚得救
澳門同台灣都防患於未然
香港就有都當冇

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

即係點，兩個係同一個人黎？

樓主睇清楚未呀?
TKO同TM唔識分?

自己紅埋字都睇唔到將軍澳同屯門?

屌你老母屯門將軍澳都唔撚識分

樓豬最好去驗下眼
拉

弱智？

樓主 弱智 confirmed

屌你reading 0分咪撚搞咁撚多野啦
睇下po咪算

dse 中文2都拎唔到就係你依種人?

樓主睇錯唔好推啦

拉

咁都有得笑

其實反而係樓主你需要驗一驗個腦先

2003年：無社區爆發=爆咗

一東一西都唔識睇